{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 좋은날풀빌라(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 追加された人数がいる場合、ペンションに予め連絡してお知らせください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できる場所もありますが、同伴された場合は拒否されることもあります。その場合も同様に払い戻しはできません。 滞在先では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも同様に困難です。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客が損害を与えた場合、損害賠償の責任があることがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ご予約のお客様にはいくつかの特典を提供し、メゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fi及びプールなどの施設をご利用いただけます。 プールビラと客室内のバーベキュー施設も提供されます。 バーベキュー施設は一定時間まで営業しており、使用時に追加料金が発生します。 駐車可能で海水浴場が近いペンションです。 プールビラ客室には最新型エレベーターが設置されており、浴槽も完備されています。 消火器、煙感知器、火災警報器も備えられており、安全にご利用いただけます。 朝食イベントも提供され、構成はカップラーメン、薩摩揚げ、プリンであり、イベント期間は後日お知らせする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からできますか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊できる場所もありますが、同伴された場合は拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在先では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも困難です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる特典はありますか？",
            "answer": "ご予約のお客様にはいくつかの特典を提供し、メゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fi及びプールなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設も提供されますが、一定時間まで営業しており、使用時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能な施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラ客室には最新型エレベーターと浴槽が設備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食イベントはありますか？",
            "answer": "朝食イベントも提供され、カップラーメン、薩摩揚げ、プリンが構成として提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 591
    }
}